快d發起全民大罷工啦！！！

唔係淨係諗住公務員罷先有用
就算番緊私人工都要罷！
1. 一條心！可以感染埋十五十六唔敢罷工既人
2. 香港以經濟為重心，冇人做野經濟活動就會停，老細們都會表態
3. 因為唔犯法，道德底線容易衝破，和理非都有和理非抗爭既方法

依家香港已經退到冇得再退，港共政府只會變本加厲

利申：私人工

罷工係要長期先有效！！！！！

全民大罷工
唔係淨係諗住公務員罷先有用
就算番緊私人工都要罷！
罷工係要長期先有效！！！！！

1. 一條心！可以感染埋十五十六唔敢罷工既人
2. 香港以經濟為重心，冇人做野經濟活動就會停，老細們都會表態
3. 因為唔犯法，道德底線容易衝破，和理非都有和理非抗爭既方法

依家香港已經退到冇得再退，港共政府只會變本加厲

利申：私人工

只有罷工，可以停止每星期流血衝突！

推

👌